其實無必要溝港女

首先 失敗主義者唔該彈番出去
無人想安慰你 網民唔係你老豆老母
教埋你出路 仲要心理輔導

溝越南妹 台妹 日本妹難度低
點解要自虐 受苦溝港女?

好簡單 思考一下
首先介定咩係普通的人(身高170 普通樣 搵2萬收入中位數) 你覺得易唔易溝到港女先
更甚者你條件中上 甚至好
仲要比人挑剔 恥笑毒撚太有自信

試問聲點解要挑戰高難度 吃力不討好
用自己中上水平去溝
樣貌正常 身材性格麻麻 傾計交流令你唔舒服
整體中下的港女

網上交友 到外地/旅遊認識的女
起碼會當朋友認識一下 雙方處於同一個地位
港女你想普通朋友發展 佢已經當你想食佢隻西
機械人式審查你人工 身家 家底
音樂? 香港有音樂架咩?
運動? 運動搵到錢架?
港女根本唔會接受真實多元的你
佢地只會將港男套入佢地的標準
或者將你塑造成理想的樣子
你做唔到? ok
咁咪嘈架嘈到仆街 分手 出軌囉

Q&A:
Q:港女比其他地方女專一
A:八九十年代 港女就話專一
而家賣相 ptgf 出軌聽+中招都唔少
你仲同我講港女 專一/純情?
港女所謂的專一
只係你會接觸到佢生活圈子同屋企人
為免麻煩 係分手/出軌前多一個考量
到最後要出軌還是會出軌

Q:港女樣貌比其他地方的女好喎
A:咁身材呢? 做gym男人對波仲大過港女對波 你話呢
Q:香港都有大波架
A:咁你就要諗下個性價比係咪咁抵
我咁肯定 你香港搵到樣靚+大波
出面搵起碼樣靚+大波+性格好 要求異性的條件仲會更低

Q:到底要點樣識外國的女仔?
A:主要係down apps交流(香港唔少情侶一樣app識) 旅遊認識 朋友介紹
Q:難度好高喎
A:我會話 同香港捱貴樓一樣
你覺得抵既 性價比岩你既咪繼續玩呢個遊戲
覺得唔抵玩既 有多個選擇比你
你揀咩係你自己選擇

最後希望港男們認清現實
賢惠 溫柔 孝順 善解人意 尊重你個人興趣 童話/理想般的愛情
從來唔係港女的主流特色
說話講就講左
你仲要衝個頭埋去真係幫唔到你
港男醒醒吧

又黎踩港女讚港男

你以為溝唔到港女就溝到其他女咩

呢d唔係港女既錯

香港咁撚多拜金港女都係多得d男士做壞規舉做欄個市
包哂條女洗費管接管送

搞到女性對好男人標準要求愈來愈高
愛情由互相愛護變男方單向付出

肯AA=公平=依個係好女仔，娶得過
男仔唔請/叫人AA=無風度=孤鳩寒，on9

好多時只要做D明明係應該，公平既野
唔知點解會變左係加分位

女人做事方式係對人不對事
不理件事誰對誰錯，會盲撐自己友，好處係團結

男人做事方式對女不對事
不理件事誰對誰錯，會無條件為女神付出，盲目討好女性

所以男女對役既世界
好撚多男性既二五仔手指咬出唔咬入，用手溜彈炸撚返我方陣營，真心膠地射烏龍波入自己龍門，包哂女方洗費，支持女權男奴主義

所以女性好難贏唔到，有機會打都唔洗打男方陣營自己內訌團滅

所以做女仔先咁易玩

勸你要支那雞

其實打飛機叫雞過世仲好 自由自在

慘在單身人士會比社會標籤為毒男剩女
係社會失敗者

同埋每逢節日單身人士都容易產生孤獨感

所以唔係個個人頂到，先會急求找到對象拍拖

應該照平時咁踩港男?

撇除對港女果種陀地情意結，港女真係冇優勢
港女最弊果樣野係：
1.自我中心，以為所有男性都圍住自己轉
2. 後生爛玩玩到黑晒反晒皮，後黎改形像想洗底進入上流

地圖炮咁講一個地區嘅女人已經好弱智

你同我上緊唔同論壇？平時都係踩港女仇港女多喎

自己係外國，我係香港男仔都覺得自己廢
相比一般外國男仔，香港一般男仔見識小好多。

你可以舉例 或者貼link

應該逐個逐個講 定係要認識哂全香港女人先可以講?
岩既自然有共鳴 錯既無人會認同
你怕什麼?

垃圾文（除左下邊幾句）

網上交友 到外地/旅遊認識的女
起碼會當朋友認識一下 雙方處於同一個地位
港女你想普通朋友發展 佢已經當你想食佢隻西

你香港居住時間定住外國時間長
香港人際圈子/資訊層面寬定你外國寬
你思維咁狹窄
知少少就覺得自己明白兩地人民差距
唔怪得你話自己廢...

跟你邏輯
你以為做it發唔到達 就可以靠其他行業發達

我住外國十幾年，香港住左廿幾年
外國而家啲朋友工作周圍都係白人，只有我一個香港人。香港啲朋友都有一直WhatsApp 搵。

我覺得根本問題其實係社會文化同教育制度造成

另一個我覺得香港人/男仔既問題就係自以為是，我覺得你都可能有呢個問題，我只係好短咁打左幾句，乜野個人資料都無，你好似就斷定左我既層次，

自己廢咪廢囉，改到既咪努力改，有啲改唔到咪就大方認左佢，有機會教育下一代時指示下，希望下一代唔會再犯。

戒咗港女幾年了
雖然間中會食下

人哋講實情啫

下 我反而覺得好多外國local見識少
好多都唔知呢個世界發生緊咩事
或者地理版圖又唔熟
或者好多common sense嘅嘢又唔知
最搞笑係試過同個30幾歲英國人睇新聞
睇睇下佢問我點解佢地冇總統美國有
我聽完之後呆撚咗

分化文

當然每個文化都有少數非主流
但講緊in general嘅特質
或者係主流思想上嘅愛情觀 男女地位
社會規範 個人經濟觀
例如十個港女有8個覺得要供樓
但外國唔到30都唔會諗

溝唔到女嘅傻鳩又喺到憤世疾俗

呢個真係屌那星, 傾個計/問野,D女都以為你想強佢。

事實上香港真係好多女仔市儈同格衰
你如果有日本妹朋友你就知我講緊咩
我寧願對方假啲 起碼大家相處開心
又唔會斤斤計較 又獨立

你清心寡欲就唔好諗溝女啦

港女樣貌比其他地方的女好喎
唔同意 樣台妹屌打

識溝一定溝烏女

on9 其實係睇埋d 泡菜劇 ff 哂自己係，但係屌你，香港d 男人又會附和佢地喎 btw 識d 女女唔係港女得哂， 唔好絕望啦ching

Cls 講到唔溝港女 唔做佢地隻狗就係罪

感覺就連同港女似嘅坡妹都nice過港女。一向講港女係只能做朋友，各自各搵食，搵其他人配種係最好

感情台係一個好恐怖嘅地方 有大量女權女性 留言全部亂屌男人 同出面台平行時空

呢樣直真，識得啲台，馬拉，波妹，做普通朋友好容易，唔會好防你，港女傾多兩句就以為你想溝佢。防住唒。就算好似好nice 都係咁。
港女唔係只係對男係咁，我個女（真係個女）都同我講，佢同校（外國）啲港女同學成日驚比人搵笨，係啲乜嘢父母教出嚟！

太多豬西扮上菜

當然有部份係正常

咁睇啦 港男嘅market仲有鬼妹

台妹 坡妹 日本妹 其實搵咩地方嘅

女都唔重要 遇到啱feel 相處舒服就得

每次愛你令我不可放鬆～
每次愛你令我心中頓覺洶湧～

東歐

但就真係有少少造作
少少嘢都好大反應好開心咁
心諗有冇咁誇張呀
不過整體而言真係幾舒服幾開心
同鬼妹嗰種關係好唔同

太長無睇
咩女都唔重要
就係無女

呢個時勢啱踩港女 成班友話港女世一

係香港住好難避免喎！唯有粗粗地食住先啦，大陸又唔想上去，點攪

結論: 樓主溝唔到港女

睇到標題已經唔想睇 收皮啦 港女no.1

豉油雞係度扮鳳凰

唔想溝等如溝唔到

goodest logic

你連女都唔會溝到 就唔好講話溝咩女啦

見識啲咩先

諗嘢太窄 淨係諗搵工 諗第時出路 成班根本淨係生存而唔係生活緊 我自己外國大 返咗嚟差唔多兩年 完全同香港人相處唔到

其實係香港主流思想唔正常啫
你能夠擺脫宿命係好事

港男廢 做爛市啫
成個思維就係 女仔應承同你拍拖係你賺
比塊閪你屌就係女仔蝕 你要用d嘢交換都好應該
港男有閪屌就肯硬食無理脾氣同物質要求
間唔時都係條街見到港男比港女鬧
成個不平等現象愈來愈嚴重
到宜家大把人覺得用錢買好過（而呢樣嘢係唔岩）
d電子雞比少少波皮你睇都可以賣相賣到fat fat
有塊閪就可以賣二手底褲二手襪賺錢

簡單 深入淺出既分析

一句講哂 港女係泡沫黎
市場價值 係唔值佢真實價位
貨比貨 佢個價位係一眾賤種 推出黎

難相處囉成班人又講嘢好撚表面, 又鐘意打探人地私生活 戇鳩鳩咁頭兩次同香港人一齊做嘢都相處得好唔開心 反面收場, 而家有前面嘅經驗 呢grp先相處得好少少 因為大概明白香港人嘅本性

我係絲，老實講，我覺得香港男仔唔爭氣，豬西公主癌嘅都當係女神，成日好似無女就唔得。啲條件一般至中下，只要肯受溝，會嗲人，會發姣嘅女人就大有市場。根本香港男仔唔識欣賞思想獨立，有主見，有經濟能力嘅女人，一方面要條女溫柔體貼，千依百順，另一方面又要求肯捱肯AA，唔洗條仔養。

利申：思想獨立，月入5萬以上嘅香港女性，肯AA，甚至睇情況俾埋男方個份，唔洗對方有樓有車，唔洗人服侍送名牌，咪又係單身

其實睇你咩圈子
回流嗰啲 通常混多兩三年
就會埋咗中產堆 或者係expat堆
大家思想比較接近

上年有排返hk幫個fd手做嘢
身邊啲同事 唔可以話好mk
但全部都好市井 見識好窄
但又覺得自己喺個社會打滾咗咁耐經驗老到
同佢地傾計飲嘢真係就得好辛苦

呢個真香港男仔真係好鐘意諗太多 自己係個腦到run晒成件事係點 但就唔會問你實際係咩事 然後就跟住自己嘅想像同你相處 好撚煩

我身邊都應該係貼地嗰班嚟 唉屌 我淨係覺得好撚辛苦同佢地相處 唯一嘅解法就係將自己嘅bbc格去到盡 等佢地嚟就我

講到自己真係有得揀咁。。
btw重話食台妹日本妹

咁點解你唔溫柔啲 ?

唔係對個個都溫柔姐，咁拍咗拖就當然對男朋友會啦。

真。。。臭閪

千祈唔好同化自己
睇你做邊行啦..
回流得嗰啲好多都係做大位
自然圈子質素會高啲
如果真係唔得咪返英國囉
我返完hk之後再返返uk
發覺我真係喺hk點都冇喺uk咁開心
陪屋企人另計啦

上年十個港女重有一半以上港豬

溝唔到嘅女都係臭雞

約親港女唔係aa 就請番我食飯wo

我20歲咋今年係嗰邊quit咗U(私事) 所以返咗嚟
同香港嘅同齡人相處真係辛苦 唔係講打機 就講女...
我問佢地有冇咩地方特別鐘意 又話冇 有冇邊套戲特別鐘意 又話冇 又冇去開邊到飲嘢 跟佢地去 啲地方又嘈又盛聽佢地同啲女人相處之道 我聽到真係流晒汗, 明明好多嘢唔係咁複雜 佢地係都要諗到好複雜

有睇雷探長d片...
覺得好多落後d既地方既女仔真係性格好純樸...

公道講句港女係現實又串柒 但係港男真係堅廢又唔撚爭氣
感情台是旦紅字user開po就秒速1001 啲留言個個搖頭擺尾乞西屌 我係港女都睇唔起港男
根本冇條件溝女就應該安份守己打飛機叫雞 起碼你都仲叫有雄性既自尊

真 我未諗過請女食飯 戇鳩 好有錢咩而家

咁講啦，
絲打既條件，
應該要求比較高，
你應該睇唔上眼姐

你班fd好似又極端咗啲
其實有好多香港人都有正常興趣嘅
不過先20歲大學都未畢業
好多都係咁㗎啦
有冇諗過讀返u呀

我覺得香港男仔唔爭氣
同意
另一方面係香港女性係職場好平等，怎致升職入職易過男。
日韓台 基本上有工寫明唔請女 同女升職難

外國人識好多野就未必，但大方好多同冇咁固執地自以為是就真係嘅。

我相信你唔係A0
只係短暫單身

香港女仔溫柔體貼，千依百順已經絕種咁濟
女強人佔大多數，佢地咪又係大把仔溝

無撚錯，香港對單身人仕好撚唔友好。

明明可以係好多範疇都可以同自己競爭到嘅先係好女人我真係唔知點解香港男人要搵啲弱智嘅嚟氹
講明搵伴侶 當然係搵個聰明獨立自主嘅好女人 有咩事又可以問佢意見 又可以互相依靠嘅先啱搵個要成日照顧嘅 我不如養多隻貓

睇人
識好多都好小器
可能我嗰行係咁

自修緊dse 而家每日6點起身溫到8點唞半個鐘 準備繼續啦

聰明

加油

明明單身先係最好又可以試下同唔同女仔食飯 睇戲
當然直覺覺得遇到啱嘅人 就當然會放棄單身啦
如果急住唔比自己單身 又點會有機會遇到啱嘅人

商業考慮黎
香港多單身人士
個個慳好多錢
節日冇人消費
冇人 生仔唔洗做樓奴

其實要食就好易食
但拍拖不了

笑左，好應

呢個真，香港好多人不論男女開口埋口就講錢講人工，睇所有野都睇代價而唔睇佢有冇價值，冇兩個錢係身就極唔安全，久而久之就變左淨係死慳草錢，咩生活都冇

但至少9成嘅事都會直接講 唔會轉彎抹角 又唔會係背後講人 唔妥你就係唔妥 仲要公開同你講我唔妥你啲咩 呢種相處法先係正常囉

女仔又未必嘅 有啲問我之後諗住做咩 我都話跟興趣做 冇諗住搵好多, 最緊要有意義, 我又唔覺佢地好睇錢。

英國人都好鍾意講是非同轉彎抹角
但講到講是非香港人認第二冇人敢認第一

我A1, 上一段分手已經2年，而拍咗over 9年。個陣Ex 咪話無樓無錢唔想「拖累」我，其實咪係因為變心，分手時仲扮為我好。

我淨係想溝港女

貓應該都無咁難湊

可能我接觸開嘅都係新一代啦 講是非係有 但唔到講壞話囉

我都唔明，港女對比其他東亞人種國家，
様又唔及人地，身材又無，性格又差，仲要女權主義，都仲要釣高嚟賣，
除咗同聲同氣，我都諗唔到佢哋有乜優勢

其實一段關係變咗X需要照顧Y 呢樣本身就有錯
應該係互相照顧先啱

我都係覺得港男太廢嘅問題，港男企硬啲唔通啲港女會set到個標準咁高？D and S嘅問題黎。

係香港男仔唔肯正視自己需求同價值姐

因為社會定型之下對女性人工要求冇咁高姐，傳統思想甚至認為搵到個有錢老工係叻嘅表現。當然，我都識好多係好嘅，甚至家人都係開明派，但四大長老都開明嘅係香港確實五對情侶都唔知有冇一對...

樓主係咪之前出post話港女冇內涵ig post只識得吃飽喝玩樂

結果比人地「有冇諗過人地唔想同你溝通」同 「ig 唔post 呢d唔通post自己論文咩」ko左

規矩*
對奕*
做爛個市*

好多錯字喎ching

係 大部分人都係會照直講
尤其是西歐嗰啲國家
啲法國人意大利人一有問題就拎出黎講
成日以為佢地就黎嘈交
好過癮

港女超高質 感受過對自己死心塌地
再睇住佢地撚9你班廢男
冇得輸 唔想翻轉頭

咁可能物以類聚掛 可能我份人自己都唔物質主義 所以吸引到嘅女性都係掛 我冇話錢唔重要 有錢當然好 但錢對我嚟講係用嚟換取享受嘅資源only

對唔住大佬

邊到見到讚港男
純粹講緊性價比問題 條件一般嘅男仔又真係無必要辛苦自己喎

好認同，長久落去地位唔對等，實會有好多期望落差、埋怨、不滿。

同埋歐洲人好有趣 只要自己唔覺同佢地有分別
佢地就唔會當你有分別 仲有就係要敢於擁抱自己文化囉 我成日會帶佢地去食粵菜 我就唔明點解嗰班啱啱嚟英國嘅香港人咁怕同local打交道

咁從ig post都真係可以初步睇得出一個人係點嘅，果d去行個山搵舊石都影一個鐘先走果d真係不了，個個post都得自己個樣，偏自戀都係不了。

當然呢樣野同男人識唔識溝女係冇關係。但在無形中確實形成左一種定型，男女都好，一係行社交路線，一係行kol路線，兩樣都冇=毒、社會邊緣人咁款

又唔會斤斤計較 又獨立

我都好耐先明白 我A1 初戀就係因為覺得自己比唔上對方 然後自己個心就越變越怪 越變越chur 最後佢就同我分咗手。

幾年後同佢講返 先知原來佢一直都唔覺我比唔上佢 係我自己睇唔起自己

其實同英國人打交道的確係有難度
始終佢地個文化係會隔兩層去表達自己
好似點都有個距離咁
但歐洲人好好多
有個老死係意大利仔
同佢好啱傾 同share好多大家文化嘅大小事

其實我就覺得好無謂做自己唔好咩 整一個表面嘅自己出嚟 就算真係搵到人一齊 佢都淨係鐘意表面嘅你 同佢一齊 就要無時無刻戴住面具 做自己 然後同鐘意真正嘅你嘅人一齊 咁先會開心㗎嘛

Ching, 你算識諗，可惜大部分香港男人咪又係會話條女個陣分手都係想搵過個有錢啲嘅，然後女人都係雞。

你一講月入五萬，啲男嘅自卑心又出晒嚟覺得高攀唔起

留名睇班臭雞用只佔10%既好女仔例子黎反博樓主

我之前嗰個係
好易話為 順得人 但有主見
識得為自己打算 唔會做你包袱

咪又係整個制度 " 迫 " 你結婚生仔供樓又一世，有人真係唔想結婚嫁喎，果 o 的就變左邊緣人了，香港一個人住成本貴撚到，納米樓又細又貴。

然後話我唔溫柔

我又唔多覺 我同佢地相處都算開心(可能我係異類)
逢禮拜5同佢地落club 飲酒 平時又一齊食飯 佢地又嚟我hall嗰到搵我 睇下我做緊咩, 我返咗嚟香港之後佢地都會間唔中fb msg我 問我過成點
我覺得係要當對方係人 擺低自己對外國人嘅偏見囉

拍拖，好似買難受，港女好中意騎住男人，如果你惡過佢，佢一定唔畀好日子你過。

如果早啲識諗 就唔會分手了 對方係好女人嚟。
又聰明 又獨立自主 又可靠 思考速度又跟得上我
不過都係過咗去了 希望佢同現任過得開心啦

樓主係失敗者
好可憐
自己搵唔到就踩低全部港女

忠誠，會供樓，呢兩個係港女最強口號。

等我大Hugo教教主指點迷津

外國女女嘅優短點如下：

俄羅斯 -
型 獨立 （比起港女）普遍大波 同專一
但係大隻 執著 隨時隻抽都有份

韓國 -
蠢蠢地 幾玩得 整容整得靚
但係唔好睇舊相 同蠢起黎真係好撚蠢

日本 -
賢良代表 細心 識顧你感受 通常都好照顧你
但係可以笑住整死你 甚至你死左都唔知事

台灣 -
好撚嗲 嗲到你腳軟都得
不過15歲左右就比人屌到黑哂

西班牙 -
個撚個都model咁
老同殘得極快 一拍拖就會開始爆肥

英國 -
God bless the queen

德國 -
遠觀好，港豬玩唔起

美國 -
蠢 大波 夠放
但係極蠢 極放 20歲分分鐘已經落左一兩次

諗起會再補充

其實男女要搞到變攻防呢件事真係好撚白痴
拍拖係想搵個可以包容自己一切嘅人 同佢相處嘅時候唔洗對住外界咁戴面具, 對住佢都唔可以做自己 咁拍嚟把撚?

港女配鬼佬：臭雞
港男配鬼妹：追求生活品味 無必要溝港女

你哋嘅圈子到底係充斥啲咩人
咁低質㗎咩

吃不到的葡萄是酸的

其實，男人鐘意女人比自己弱少少
呢個唔係自唔自信的問題
係一種喜好問題
女人搵得多錢，其實唔係一件好事

笑咗😂😂😂
你溝唔到啫

你冇必要溝
港女冇必要受

熟落咗係相處開心嘅
但未去到好熟之前都唔會咁輕易除低面具
你可以話算係慢熱嘅

大男人主義 你有冇咁過時啊?
返工已經攰 返去仲要照顧個女人 比錢佢洗, 係咪傻撚咗?

講得好中
樓主喺度打飛機掩飾自己嘅自卑同失敗 仲要靠踩低人嚟抬高吓自己價值 呢啲男人點會搵到好女仔 十足十女學霸嗰啲自大毒撚咁

我同佢地識咗唔耐 識咗幾個月就已經係咁 同我同時入U嘅香港人就話英國人難相處 我真係唔撚明

初步睇出係啱
但樓主用佢黎總結一個人有冇內涵係好有問題
飽讀詩書好有思想嘅人都係post日常多

老實講，咁容易就對人下判斷莫講話識女
識朋友都成問題啦

你有無試過條女多過自己好多錢先？

包養男方ok?

同埋太demanding
好多都係拍拖=成個人commit晒畀佢

台妹世界第一

我試過條女考全校第一 我差啲留班仲要走去外國我梗係明嗰種唔對等嘅feel. 但分咗手 過咗幾年沉澱過 個人成熟咗先知呢種諗法唔單係幼稚 更係侮辱緊對方

呢個又真。

貴圈真亂

讀書同出黎做嘢又兩回事啦

公平D講，其實香港仲有好女仔既，但真係好少好少，里D絕種動物通常會比其他臭雞慢慢洗腦

仲有啦將自己冇自信嘅事怪落對方到 呢件事先係最可悲明明係自己睇唔起自己 偏偏就選擇怪落對方身上而唔係正視自己內心

你後尾離開左，唔係識諗左囉
係你離開左佢，所以無左呢個問題
根本就唔會舒服，兩個人一齊
連最基本的舒服都做唔到，一齊來做乜？

我諗應該都係睇人掛 可能我真係異端嚟

傻啦 係我比人飛咗 因為我嗰陣就係唔肯正視自己 比自卑感吞噬咗 變得多疑變得chur 但明明對方咩都冇變最後佢忍受唔到我變到咁chur 選擇離開我
過咗幾年 人大咗 我先明原來問題係我自己到 而唔係對方太優秀

啱你媾其他國家女有市場啲易媾啲係正常
不過到時人地泥到香港見到其他乜都高質過你嘅港男就應該帽事嘅

冇撚有錯。
其實係大家都隨波逐流，唔去做真正嘅自己。
女嘅聽姊妹噏兩句就覺得要迫個男人搵錢上進，唔好蝕底云云。
男嘅上多幾下連登，一係覺得自己窮撚自卑，一係覺得女人係雞。

屌，有冇人記得拍拖係為左咩

男人同女人唔同架，女人多錢過男人
時間耐左，一定有抱怨
到時你自己本身己經介意，仲要承受對方抱怨
你話點過下去？

如果我嗰陣識諗就唔會錯過咗呢個好女人 希望佢幸福啦

又引男女罵戰，拉

港女世一

我話你聽丫，而家你就算同返佢一齊，結果都會係一樣

係你識唔到啫

PR 拉

你呢啲咪就係沙文主義上腦囉 覺得一定係男照顧女 , 冇諗過伴侶之間係互補不足互相照顧?

運動後連登又回復原狀數臭港女

因為有pm， 應該好多人打pmed

你咪講岩囉，係互補不足呀
不是女方明顯好過男方呀

女人有冇抱怨我就唔知，我就唔會介意條女搵幾多嘅。我係愛佢個人，唔係愛佢可以抬高我自己自尊心。

得啦得啦 你咁鐘意搵比自己差嘅人過世 你咪自己去庇護工場搵囉 嗰到啲女仔搵緊$8個鐘添啊 應該唔會抱怨㗎

到時女人有抱怨，得返你自己愛佢，到時你點解決？

佢揀得同你一齊 就證明你自己本身係有價值啦? 你唔去搵返自己價值所在, 仲去怪對方做得太好?

兩萬叫中位數
此post已完

姐係你覺得照顧係一定得金錢上? 定你對眼除咗物質之外咩都擺唔到

做好自己咪得，你點諗「到時」？我自己就活在當下嘅，呢刻舒服呢刻開心就得，我冇水晶球，點知佢會變咩

呢個我會叫做圍威喂通病嚟
要走出舒適圈唔係個個做倒
想認識其他族群嘅人初頭係會有啲隔膜
但點都比去到海外仲要痴翻自己香港人 甚或支那人好

最重要嘅就係點解搵幾多變咗衡量一個人優唔優秀嘅標準

梁天琦坐緊花廳 搵$20個鐘 整路牌啊 咁佢係咪社會垃圾啊?

咁香港男仔你數下d 優點黎睇下

其實隔膜係自己比自己姐, 覺得自己唔夠其他人好 所以唔敢接觸

睇下身邊同事，女人比男人多錢都無咩好結果
啲女同事成日話個老公無用，又會話邊個想自己咁辛苦之類的話
當然，這句說話，佢老公未必會聽到，但一有個好條件少少勾搭佢
你試下會點

其實樓主知唔知點解港女可以咁吊高嚟賣？因為稍為靚少少嘅港女已經一堆狗公圍住爭做兵啦，你唔做仲有大把人想做，樓主都係慳番啖氣啦，性格好好但樣衰嘅港女你有要唔要呀？

Exact7ly
我同2個鬼仔frd做埋roommate
之前冇乜野又成日同佢地班人house party
去海灘hea
Exam 温書
爽

咁咪就係個男人冇照顧返佢囉 呢類人9成咪就係放工之後係屋企打機 得閒就飲啤酒囉 我做嘢見唔少啲客咁講 當實際見到本人 通常都係呢類 不思進取

所以結論係，咩野人就會戴番咩野眼鏡去睇人。
當個人都睇錢作為比較，自然都會幻想對方係睇錢

講到人地會咁易睇得起港男

樓主以為自己係白人

聽聞烏克蘭D女正D喎

咁係你果班同事嘅問題。

所以我先覺得香港人真係好難相處因為佢地會係心入面將所有人分level 然後就stick to that去social

唔係少
係物以類眾
咩人識咩人
唔通公屋憤世毒撚真係會識到又靚又大波性格又好嘅有錢女(處)咩

咁港男的確世界出名高質GA.........

個人點睇自己 就自然換用呢個角度去睇所有嘢
當佢認為自己搵得唔多=廢 就會覺得搵得多就係成功
我自問搵得唔多 但我覺得自己份工有意義 所以我覺得自己係成功嘅 自己嘅條件都好好

利申：女朋友係美國人，但唔覺得香港女仔有咩問題

樓主所講既係社會導致
香港係一個好需要競爭既地方，由出世父母已經要幫仔女搵定名校，到就死要幫自己搵位長眠，冇一秒係停止過競爭
而動物既本性都係求生存，要係香港生存自然要有高競爭力
你有錢有學歷有好工，就係你有競爭力既證明
女仔鍾意依d人都只係自然不過既事

如果香港係一個咩工作都生活到，有正常屋住，有自由既地方
咁樣人人都生存到，自然唔需要太大競爭，所以擇偶都冇咁嚴苛
好似我女朋友個邊，一間3000幾呎既屋連10幾萬呎大草地只係400萬港紙
但400萬屋講緊都係有錢人先會住（因為美國每年要交樓價1%地稅）
正常一間屋100萬樓下都有，間間都過千呎，首期只係20萬
你覺得生活係咁既地方既男人女人，會唔會又要求咁高？

所以根本香港社會係好扭曲
唔係完全係港女性格問題...更何況其實大部份香港女仔都會願意一齊捱
唔明點解要針對佢地

又係踩港女分化po
港女同聲同氣文化差唔多加埋唔少都為光復香港出力已經贏

自問初頭會有少少自卑感
無他 人地又大隻又out going 唔怕羞 又有錢
掉轉諗唔好俾包伏自己
學下人地嘅優點咪ok

其實公屋真係唔問題個憤世格同先係 窮唔一定憤世,
但憤世always blame the society嗰班就一定係窮 就算而家唔窮 之後都會窮

支持

正視自己嘅優點囉我唔大隻(得170)又唔係特別有錢 so what, 我知道佢地唔知嘅異國文化 我有自己嘅經歷 佢地係冇嘅 我可以同佢地分享呢啲 開拓佢地眼界 仲唔夠?

可能啦
我始終都係覺得英國人性格好保護自己
尤其是喺職場上識嗰啲啦
都有一兩個做到老死嘅
間中去佢parents屋企過夜
但中間未去到好fd嘅時間都係好生外
但去到好fd嗰陣就好癲
或者我以前個ex都係
同好多所謂嘅朋友好似好好傾咁
但其實又唔係好fd 純粹係表面功夫
但佢地又好慣做呢啲嘢

但歐洲國家好多好唔同
真係好坦誠咁同你做朋友
愛恨分明 例如啲法國人 意大利人
佢唔鍾意你唔會黎同你social嗲兩句
佢鍾意你就好快攬頭攬頸促膝把酒
只可以講英國人嘅社交禮儀太sophisticated
而拉丁人太passionate

你啱 我講漏咗 唔好踩低自己都係重要
最重點係open mind 啲唔好咁自閉就得

我要求唔太高既，様正常，性格唔好串串共，體諒下另一半感受，唔好咁自私就當好女仔架啦，有冇錢無乜所謂啦

講得好
根本就成班臭閪

我係比喻好似樓主呢啲上網叫春嘅失敗撚
成日要求多多又唔照吓塊鏡睇吓自己咩本錢
自己咩料咪識啲咩料嘅女囉

睇吓樓主啲post就知佢幾撚冇用
唔踩吓港女佢會內心崩潰

其實讀書時期識人同做嘢度識人係兩回事
唔係講緊英國 就算喺hk都係
喺中學由初相識到變best fd可以係1個禮拜嘅事
但出咗黎社會有利益衝突
人開始會學去保護自己 同人去保持距離

屌
笑左
真係似

呢類人先最可悲 唔敢面對自己內心嘅自卑 亦唔重視自己嘅價值 呢種人做咩都唔會成功

認同

咁成年人嘅世界係邊到都難嘅但同香港人比 外國真係易相處啲

我嗰行做嘢會識到好多唔同國籍嘅人
最易做fd應該係西班牙人同黑人

一個媾唔到女嘅人，咩國家嘅女你都係媾唔到

簡單啲嚟講
死毒撚攞嚟賤跟住陀衰家
屌

真係好樣高質都算
最多呢類思想嘅係啲6.5分以下嘅中下遊臭閪

真

咁統計學可以食得屎啦
你咩都可以套呢句野講嫁喎
定係女人又有特權要逐個討論

望多眼都話你視姦佢呀

啱聽

不能同意更多。

你何嘗唔係知少少就覺得自己明白唔同國家既女仔
好心你啦
反省下自己 唔好淨係識怨天怨地

台妹

心窮格

好鍾意講
你一定會…………嫁啦
覺得自己參透萬物嗰個撚樣真係好想兜巴星落去

去過台灣，台妹的確贏晒

睇開財經台, 望標題以為樓主講港股
我都係出返去先~

樓主可以繼續鑽牛角尖

絲打好似仲係捉摸唔到男人對女既要求
基本上男評女係：
樣佔6成 性格3成 錢1 成
你諗下自己大概有咩分數

台妹ok呀
起碼人品純啲 樣又唔差,身材又好過港女 性格又冇咁複雜

個post陣味酸撚到

雞排妹例子例子

女人集中講錢
男人根本就唔想咁
我講錢 10% 你講錢 50%
你又搵得多過我
價值觀都唔一樣
咁不如搵個女人搵錢少啲
男人對錢一定無女人咁計較
因此，男人搵得多過女人，矛盾會少好多

鐘意呢type咪去庇護工場搵囉唔止聽晒佢話 直程冇思想都搵到

沙文到要用錢嚟填滿自卑 因為覺得錢係一切 所以就覺得對方都一定睇錢

都係嗰句啦 你去庇護工場應該搵到一打啱你條件嘅女人 搵得比你少 又聽你話

講真，好多港女性格真係好難頂，話有好既確實有，但少

你廢先溝唔到啫
從來都冇我想溝嘅女係到唔到手
同埋條件唔錯嘅比女溝啦
洗好似你咁喺連登度鳩噏?

其實港男都難頂兩邊都咁難頂 打和啦

正常樣來計, 我識親啲女大部分都正常喎。靚就一半半啦。
港女真係愛你既話會為你付出好多

踩鳩女前
有無念過自己咩條件/作為
點解你溝唔到就踩鳩人

樓豬係咩人 身邊識嘅港女就係咩人
物以類聚

典型垃圾

啱呀, 但係仲要俾人話太強勢

預左佢結婚之後唔做野, 成份糧要俾佢管未?

其實係咪代表佢份人太軟弱

講得好啱
根本係洗腦game

但係教書嘅未必人人carry得到
而且月入5萬都唔係一個細數目,除非對像係出左社會幾年嘅人,岩岩投身社會嘅港男點高攀得起

我講心唔講錢, 一陣咪又俾你話之後會埋怨，之後會睇唔起男方，之後有條更有錢嘅仔就會變心

男人睇女，樣》〉》性格〉》〉》〉》〉》錢
閣下唔係出事係樣就係性格

如果對方唔介意 我又冇咩所謂

正正經經去叫雞啦仲溝女

我講我樣中上你都唔會信啦...
至於性格, 其實好睇兩個人相處，以及對方係咩性格..
我單身係因為我圈子細，又唔想識新人，加上之前經歷..

好簡單 日日引入150 烏黑蘭 台妹做賓妹咩都好
你地港女反唔反對

好明顯你係性格出事，想搵到好另一半就要改改

英倫鬼妹~!

係咪個個好似妙麗咁~?!

當眾處決
條仔兩粒丸去咗邊，快d quit game

Ching，唔係呀.... 我係回應緊佢之前個留言...

唔係

樓豬應該溝唔到港女

章子怡個女叫咩名呀

你已經講左重點出嚟啦
即係港男溝女最低門檻係讀專科/政府工,問題香港地有幾多人有,好多人覺得依過要求已經好高

Real

即係普通樣就有所謂
講真，港女反而普遍肯同你捱，公一份婆一份

諗多咗鬼妹=靚 呢句嘢係大鄉里先會講得出

相反,若果兩公婆肯願肯捱,肯為大家付出,我唔介意雙方都係窮,但香港地有幾多女真肯比個心出嚟,下下都係講錢

都冇問題 港女又西又串又7 唯一優點廣東話
全世界都係男去溝又靚又易溝既女
侵都話東歐妹

港女反而普遍肯同你捱，公一份婆一份
90頭到中就係 下一代果班串到
有眼耳口鼻就女神

其實有好多女性都唔知男既想要乜，反而將自己所謂優點表現出黎倒扣分

例如講自己高收入，約會著一身名牌帶個貴手袋名錶等等（對象係世界級富豪另計），講之前男朋友點好點唔好，自己幾慘點俾人玩，成日講我去過邊邊到好好玩...呢一大堆由男既發挖到/問到可能會係優處，但由女方主動表達出黎就相反

打咁多野就係為左踩港女

90後都唔肯挨啦

真 男睇女樣 錢不太重要
女睇男錢樣不太重要

溝港女難度高？ 都係睇你咩樣姐

樣都好重要，特別係成日po ig個堆

要怪就怪你個生活圈太細

識嚟識去都係果種女人

好難呀有邊條女係唔睇錢

起碼佢地經歷過 正常男女平等 末有交友app年代
屌你18-22果班 個個一生 出嚟大把仔對佢好 女神咁

溝港女唔難，性格好又想同佢結婚好難

佢係想打
女睇男錢.樣不重要

well said

返學返工都大把狗公，2000年後大把人交友網大把人玩icq msn，點會無經歷
反而我覺得18-22要溝真係唔難

個問題係 港男8分止溝到6分女
但女係香港5分都溝到8分男

20歲就咁識諗, 叻仔

咁多負評已經反映香港幾咁現實

窮啊嘛

巴打你好好心地打咁長篇教細路

基本上國際學生冇理由少見識過本地人
文化思想有唔同就真

香港後生跟本得錢, 女, 食, 打機
其它野佢地無見識, 唔知亦唔想知
未必係佢地既錯, 係社會既錯
香港既風氣就係money obsessed

打開交友app, 港女hi 完即問返咩工, 做邊行
你地知咩事

最賤係16-22 俾mk 仔 藍球隊長屌
玩夠28-30就揾有樓埋單

講到eo 好易
幾百個大學生掙一個位

其實一開始唔熟係講呢d架啦

係 香港人好容易起鋼 挑剔人
輕鬆啲傾下計都唔得

自相矛盾呢個post本身就係講溝女你而家批評後生淨係得女、食、打機
而且唔係全部後生都無見識,唔好一竹篙打一般人,如果係咁冇見識就唔會咁多後生仔嚮應反送中運動啦。

啱呀

我都無話全部, 講緊in general, 成個post都係講緊個風氣
理性討論我亦無離題, 社會運動我一直都有份與, 亦覺得好多後生仔都參與係一份好事, 大家都關心社會
只不過我係講緊社運以外日常咁解

兩樣嘢其實冇關聯我冇話佢冇見識, 我sure that佢地係識唔少嘢 但佢地講嘢嘅話題永遠都冇咩營養...

新潮文： 認真讀書點會做唔到eo

發達國家一般都係女權

另外,唔好講三大,全港都係得兩成考生考到八大(唔計asso/hd升上黎)試問邊有咁多人考到入政府工

但係日本台灣韓國 都俾本身男權壓住下 女權掙取翻男女平等
但香港平身男女平等

佢邊個位講錯

跟本算最top 1% 講到正常就一定做到eo
而家aco 都掙到仆街

real

問題上面師兄講緊有學歷同有錢先係溝港女嘅最低門檻

你大學認認真真讀書，點會考唔到

非專科
做5-10年am 都唔知有冇4-5皮
Eo 22歲入4皮 穩陣上到8皮
津貼都過萬 俾你講到文員咁點會考唔到

公務員出名難入（識人另計），只係佢每年都會請人每年都可能去in咁解

地圖炮咁講一個地區嘅警察已經好弱智

巴打, 又係你你次次講野我都好認同
我都唔覺香港女仔有咩問題, 我有幾個ex都係香港人
其中一個係亞洲其他地方, 我宜家果個係西歐人
西方主流價值觀同香港主流以錢至上既價值觀差太遠啦
你會聽到香港人行開行埋話題都係圍繞住錢
係外國你22歲左右打後仲同父母住係loser
你係香港22 23歲出去住個個都話你做租租, 曬錢
唔儲錢買樓, 香港人恨樓到痴晒肺

唔止係錢, 生活上既little things香港人都唔理
係地鐵上面如果有人仆街, 好多人都係果個望字, 只有少數人先會出手幫
男人又唔讓座比女人, 係英國阿伯都會讓座比後生女

踩港撚收皮啦，你女都未撚掂過添啦，學人講經

香港女仔真係好難溝好難溝，唉

完全同意
Overestimate
Same price level 底下，分分鐘其她女嘅actual value 仲高

吃不到的葡萄真係好撚酸

你外國住離撚哂地,問題香港嘅樓價又幾到後生嘅負擔得起,香港樓價出名貴,係點造成已經廢撚事講,香港人現實d啦,仲怪我地恨樓

計埋asso hd有幾多？

拎女人同黑警相比都好弱智

又唔洗踩到咁從來冇係香港覺得溝女辛苦過，佢唔理你咪下個，到到都係咁。只係鍾意大家文化相同，eg.你都冇得同其他國家既人傾廣東歌

佢唔理你 係跟住同全部人講你係狗公

好撚mean but true

做gym男人對波仲大過港女對波
咁梗係溝港男呀 男的不會懷孕

睇嚟又係共狗PR

認同啊 我美國返來
香港好多人淨係打機講女
一係就好乖好讀書嗰種
完全無自己興趣同personality

都冇得咁上心香港人唔係狗公毒撚就係臭g，全部都極端形容詞黎

唔諗錢 港女話你唔上進

香港唔係女權
香港男人覺得女人幾多手幾多手
呢d思想已經係男權

點解唔係男人幾多手 幾多手?

一句講哂:香港冇錢冇樓=冇女

咩人同返啲咩人玩
我自己身邊既全部都好正常

0手男人正唔正

PR收皮啦

咩statement 黎

咁呢個世界冇野難，係睇你_ _ _ 姐

兒登淨係呢D topic咁撚認真

其實樓主係咪女仔都唔識多個
睇少啲連登唔好以為個個香港女仔都係咁啦
PR post拉

好大口氣 鬼妹？你餵唔餵得飽
同樣道理 人哋有同聲同氣既鬼仔
你有咩優勝條件

咪係 都唔知樓主識埋啲咩人
上年之後就知港女no.1

我而家都做緊嘢佢地聽完又唔覺我唔上進喎

其實呢十幾年兩燈主要都係呢啲po

收皮啦波台五毛PR

你以為你揀人 人地咪一樣揀返你
FF自己中上 人地唔係咁睇呢

你咁自卑都係唔啱溝女

鬼妹鬼仔就高尚d? 唔好咁小農dna啦

我個point係搵另一半唔好比個國籍limit咗自己嘅選擇

咁咪少d狗公 少d豬西港女扮上菜 你揀人 人揀你

個標題可以改做「其實冇必要溝女」

Cls 港女癲到感情台講感情都屌

喺香港生存點同，唔計黨安法，去到外國生活壓力點都少過香港

你地統計左d咩

睇完你篇文唔怪得有土豪大陸佬話娶港女係身份象徵

但好少女 接受大陸仔

拉，垃圾

咁講，你肯唔肯定
如果你對住o既係一世搵 2 萬
你以後一句怨言都無 ?
比如你會話，你做乜要有職唔升
提都唔準提喎，你肯定你做到 ?
仲乜大把工多過 2 萬你唔去做 ?
其實人工只係一個結果
你同佢人工有差距，本來價值觀就不一樣

睇完幾張相就斷定一個人係點
好難同佢溝通
坦白講 可能真係連登太極端
定唔知五毛分化男女
等香港人內閧啦
中共最興呢套
當啲人民充滿仇恨對立
就冇時間反國家

現實中 真係冇見過啲男仔會咁多不滿港女
反而係大家都相處得好好
冇咁多問題 其實真係唔洗太複雜

女權主義自助餐

現實中 真係冇見過啲男仔會咁多不滿港女

：0

公司開會就可以見到文化差異，鬼佬開會，講嘢會自由好多，乜嘢都可以搵出嚟講，同上司意見唔到都冇問題。全華班開會就要就住老細，唔係你冇運行！

五萬以上，圈子細，教育界 ?

走啦 好多女權撚

其實有,放哂係心入面
敢開口講出不滿咩,班女即刻批鬥你

首先 失敗主義者唔該彈番出去
無人想安慰你 網民唔係你老豆老母
教埋你出路 仲要心理輔導

溝韓仔 台仔 日本仔 鬼仔難度低
點解要自虐 受苦溝港男?

好簡單 思考一下
首先介定咩係普通的人(身高160 普通樣 搵2萬收入中位數) 你覺得易唔易溝到港男先
更甚者你條件中上 甚至好
仲要比人挑剔 恥笑傻西太有自信

試問聲點解要挑戰高難度 吃力不討好
用自己中上水平去溝
樣貌正常 身材性格麻麻 傾計交流令你唔舒服
整體中下的港男

網上交友 到外地/旅遊認識的男
起碼會當朋友認識一下 雙方處於同一個地位
港男你想普通朋友發展 佢已經當你想佢養你一世
機械人式審查你樣貌 身材 家底
音樂? 香港有音樂架咩?
運動? 運動會有大波波咩?
港男根本唔會接受真實多元的你
佢地只會將港女套入佢地的標準
或者將你塑造成理想的樣子
你做唔到? ok
咁咪嘈架嘈到仆街 分手 出軌囉

Q&A:
Q:港男比其他地方男專一
A:八九十年代 港男就話專一
而家叫雞 搵ptgf 出軌聽+中招都唔少
你仲同我講港男 專一/純情?
港男所謂的專一
只係你會接觸到佢生活圈子同屋企人
為免麻煩 係分手/出軌前多一個考量
到最後要出軌還是會出軌

Q:港男樣貌比其他地方的男好喎
A:咁身材呢? 做gym鬼佬對波仲大過港男對波 你話呢
Q:香港都有大隻架
A:咁你就要諗下個性價比係咪咁抵
我咁肯定 你香港搵到靚仔+大隻
出面搵起碼靚仔+大隻+性格好 要求異性的條件仲會更低

Q:到底要點樣識外國的男仔?
A:主要係down apps交流(香港唔少情侶一樣app識) 旅遊認識 朋友介紹
Q:難度好高喎
A:我會話 同香港捱貴樓一樣
你覺得抵既 性價比岩你既咪繼續玩呢個遊戲
覺得唔抵玩既 有多個選擇比你
你揀咩係你自己選擇

最後希望港女們認清現實
靚仔 大隻 溫柔 善解人意 尊重你個人興趣 童話/理想般的愛情
從來唔係港男的主流特色
說話講就講左
你仲要衝個頭埋去真係幫唔到你
港女醒醒吧

巴打真係識諗，淨係肯承認自己嘅不足已經好少人做到，好撚多人淨係識諉過他人，人地講一兩句仲要無限ff扭曲意思

男同女都係幾多手唔重要
男同女係識對方之前都有自由有過自己既過去
有愛, 有affection 就自己有性, 鐘意對方就會想靠近
人既天生, 無分男女
女權向來係要求緊平等對待
唔係抬高女人,踩低男人
女權好多野都係幫輕男人
例如女人都出去做野, 分擔財政負責

香港男人話女人幾手幾手, 係男權社會既體現
極端例子有中國男人向北韓買女人做sex slave
800USD買一個slave
都係源自男性既專制同不人道
當然香港男人一般都無咁disgusting
但香港男人一聽到女權就起崗
大多源自不了解, 加上想保護男權上既優勢同利益

結論就係連登仔諗野錯到仆街, 係世界上都唔入流
壞既網上觀念亦教壞既下一代既男仔, 青少年

日本妹易溝？你認真？
年薪冇返咁上下 睇佢會唔會表面笑笑口跟住暗中block左你

因為現實嘅朋友好正常
女仔對佢地嘅態度都好正常
所以佢地唔會怨天怨地怨港女

有女洗撚開post

同意
有優勝條件既人就有優勝條件
唔關黎自邊度事

食到好行唔送啦唔好開po 9up

所以港女生得出嘅都無咩優勢可言

你老母死港女咪生你個廢柴港男囉

唔洗講 香港女仔全世界最好

仇男撚

sorry,我老母馬來華僑

你咁激動嘅？講正你死穴？

漏左一樣好重要嘅野 港女乜柒都唔要只要$$

有$有得屌
冇$打✈️✈️

越南 泰 好好屌

台妹第一

原來連登咁多港女

你講到女人好似廢人咁，無獨立經濟能力，乜都要靠男人

係女權撚

因為依個post既主題係講女仔
如果講拍拖，事實上男仔都唔少係會選擇返咁上下既女朋友
係香港，正常係唔會得女靠男或者男靠女，而係兩者要互相依賴（經濟上）

咁港女低質咪生埋啲低質後代我講錯啲咩
建議各位低質後代停止繁殖，令班低質港女絕後

返去馬拉，港女劣質唔想污染你啲高貴馬拉基因

錯，係仇劣質基因

嗰啲一早嫁哂喇！

Cls 你咁7又肥 會唔會仇自己

但係破壞哂你識其他女嘅機會。除非喺bar 嗰啲地方，否則成個圈子都知道，你一行埋去就彈開，最慘係啲男嘅幫佢傳一去。
如果你嘅生活圈子細就收工。

ching, 呢個世界無嘢可以肯定喎，就算兩個收入相若，情到濃時嘅個句我愛你，或者結婚宣誓時嘅諾言，都唔會永恆不變啦。而且，感情生變，可以有好多因素互為影響，金錢唔係唯一。

sorly，唔係

有咁多時間自我檢討吓啦

訓撚醒未？ 香察警察係個formal團體

港女個個人都有獨特性 咁樣係比較得到？

我同意唔需要畫地自限
今時今日國際婚姻好正常
但毋須假設所有港女都好差
有好有壞 即使你去到日本 台灣 美國都係咁
無一個國家係只有好女仔
反之亦然

得163 油頭暗瘡
但月入60k

尊重我個人興趣 靚 大波
你講嘅所有優點我個港女女朋友都做到

其實係d男人唔識等價交換嘅道理
想用自己中下甚至下下嘅條件去溝中上甚至女神級嘅女仔
咁當然溝唔到啦

點解越南妹泰妹易溝d
係因為佢地本身出身窮呀嘛
講到佢地有幾好幾溫柔體貼 其實只係佢地對男人嘅經濟要求低d姐

港女點解要求高d
就係因為佢地有多d同你等價交換嘅本錢
齋屌嘅就算啦 但同一個女仔拍拖結婚
你無可能只係考慮樣同身材

港女首先大部分唔洗你養 有經濟能力
但最重要嘅係港女同聲同氣 大家都經歷過香港呢幾年發生嘅事
唔好忘記港女好多都係手足
價值觀 良知 呢d係有錢都買唔到 d越南妹泰妹想扮都扮唔到架

如果你真係想搵一個傾到計 交到心嘅伴 有乜可能會揀第三世界黎嘅女仔

而如果你覺得日本妹韓妹台妹會比港女專一 易溝 只係你對佢地認識唔夠

真
香港地已經大把鬼妹架妹台妹 而且唔難識
有本事溝其他女嘅唔需要係香港單身

我一直覺得你係咩人就會識咩人
連登仔係咩人咪會識返劣質既港女
你讀band 1中學/出國讀過書既d女都唔會咁

唔好講港女講錢。其實有數得計，香港人冇乜退休保障，六十歲退休，六十先攞得翻啲退休金。女仔一般會有啲母性，如果想生仔，老公三十五之前要生最後一個，如果唔係大學未畢業就頭痛。住點都要自己樓，睇埋啲電視劇都要有廳有房，租屋如果失業點掂？一個唔覺意生仔之後做唔到嘢(香港啲教育几撲街）。如果老公收入少過自己點頂？

我自己都係，結婚前已經計好自己一個份糧可以養三個人先敢結婚，生小朋友之前全力搵錢，準備以後三十年的安全生活費，到個女入小學老婆就唔做嘢專心教女。工人都唔用希望佢可以獨立。收入少點得，嗰時有人話一個小朋友要花四百萬，可能少少地都唔使，但一二百個走唔甩。
可惜見個女一個人太孤獨，生多一個，所有計劃冇哂。

如果我係女都會搵個月入八萬以上㗎啦！除非在外國（美國除外）。
唔好怪啲港女喇。
不過我亦見到大部分女仔都幾好，但好嗰啲嫁哂啦！

真
從來冇係香港覺得溝女辛苦過
溝唔到女嘅人講啲野平行時空咁

呢個本身就係你要係同一個圈子搵食既風險黎佢唱唔唱你其他人知道左都會避忌d

咁你都可以一早娶佢地既

連登係咪又俾女權撚攻陷

唉

笑,講咩都改變唔到閣下由港女個閪出黎嘅事實

佢學 英文啦

鬼王門生😈

你而家上緊既係全港最大型仇女論壇

做咩兜個圈屌返自己

最後果段
然而好多人仲覺得冇問題
玩膠大撚哂

我係巴打完全認同你講既野
真係有好多垃圾港男係完全放到自己身段好低去討好女仔，我自己都睇唔過眼

點解咁多絲打轉藍字扮男人發聲
係咪想做到好似好多男人企係女人個邊幫女人發聲

完全正確，香港人種係全地球係最垃撚柒圾既物種生物，港男既雄性地位更加係排最尾，黑猩猩都活得有尊嚴過垃圾港男，香港人d垃圾態度同臭朵係全世界都惡名昭彰，「臭港」係充斥住大量不撚正常人類，日日幾乎見到類似兩個阿伯係地鐵奶腳嗅臭腳中途轉gay d新聞，剩係睇連登都知一大堆垃圾無用廢物男自以為有錢就識溝女就有女真心中意自己，以上真係好撚噁心

好心你班男人ALERT D啦
連登就黎俾D 港女政陷
唯一男權FORUM都無埋喇

好心你班男人ALERT D啦
連登就黎俾D 港女攻陷
唯一男權FORUM都無埋喇

我係絲都睇唔過眼，並唔係我唔抵得其他女有人溝，而係點解啲男仔咁犯賤，根本自己一個都可以好開心。

死港女

因為佢地唔需要知都生活得好好
唔同香港 乜撚都要知 但生活依然差 仲要俾自己友笑無知

香港最多自悲撚，最鍾意踏人攞優越感，男人老狗畀少少氣勢同大方啲就一定有人鍾意咖啦

真心駁唔到平時狗公格，啲女講咩都係係係，上網開po fd 自己溝盡天下女

FF

On79 香港人去到 又有錢 又好男人
掙住含啦
你幾時見鬼佬學中文溝女？

你呢段完美反映你係一個能力值極低既弱雞廢柴beta渣撚男同埋個觀念畀臭港社會個畸形ideology影響左，用得錢溝女就唔撚馨香啦，你能力值高夠alpha夠真男人就算搵唔多都可以推條女出去做食軟飯；相反你能力值極低咪做死成世去追臭閪港女既expectations同埋物慾，仲要西都無撚得你屌手都無撚得你拖波又無撚得你揸，因為你唔識心法，用錢溝女等於你人工追臭港樓價，你話有無可能

可能佢啲朋友唔正常

呢個世界一向都係強者特權，弱者綠權。一開連登就知道坊間充斥住9成大量不撚正常人類、月入50-10K up日日呻無女，又妄想用錢溝女同叫雞，用錢收買人d弱雞廢柴垃圾beta仔，毫無心法，完全唔識馭女、觀女揀女既技術技巧。似住自己搵到同有幾個臭錢，就別樹一格咁撚樣完撚住唔柒識男女對奕既藝術同美學。相反，剩底1成既alpha male有心法同技術技巧，任你月入得5000都可以大把囡囡揸手，所以9成港男真係全宇宙雄性動物排名最尾既雄性生物

但好多女仔要結咗緍，生埋仔的女人味先出嚟！

其實男人會唔會馴服男人(當然唔係性),係迫另一方屈從要你做手下

你有乜興趣同乜personality? 等大家見識下

正解

溝港男好過溝港女

我溝唔到港女 一定係啲港女有問題
個問題一定唔會係我到

好多G man都靚仔大隻又細心

你有冇睇樓主講緊咩啊

講緊你自以為是

你睇完香港個男女就業結構先講
港女結左婚有份工既，有幾可係全部靠哂男人養，仲要個老公俾哂份糧個老婆管

歐美班左膠傻鳩又算唔算思想狹窄？除咗blm, lgbt同環保好似呢個世界冇其他重要既嘢咁

嗰班傻閪係思想闊過頭冇諗過啲細節

玩開兩項運動 一項出開亞洲賽 半professional水平
兩項音樂 一項自己好鐘意 喺美國夾band同表演 有keep住考試
對煮食同手沖咖啡有研究 開咗個ig page
去過超過三十個國家 專去小眾嘅地方
有helicopter牌照 因為鐘意飛
鐘意睇書 會自己寫book report嗰種

Personality就好多人會覺得我deep talk好叻
對好多嘢嘅睇法同人地唔同
同我好肯冒險 而架非全職創業中 當試下新嘢

利申 22歲

咁你幾時醒

巴打可以傾下？

得個講字
嫌港女西既
有本事咪去溝其他女囉
又無人搵支槍逼你溝港女
有得揀咪揀鐘意架囉
怕無得你揀咋

你邊度人

多謝分享. 咁你又真係比同年齡嘅人多野玩(同有努力付出)

但你啲興趣,除在睇書, 有乜唔係用$同時間推出嚟?

公平咁講,香港好多男仔都有興趣同personality, 只不過你遇唔到,同好多時佢地興趣因為香港教育,文化,環境同歐美唔同而有所不同/限制. 又真係冇咁all-round.

你諗下係美國讀書多香港嗰班幾多時間,學野興趣好多時又平香港好多. 仲記得當年滑雪係等於香港PE堂, 點比

美國文化有我欣賞嘅位, 但如果真係要比興趣同personality, 覺得好多時歐洲男仔女仔高一皮.

你家庭應該比一般人有錢，不過可以學運動同樂器咁高成就我都相信你都好努力💪。

一般香港人未必有咁既機會

有冇邊個app可以識到香港嘅外國女仔除咗tinder

咪係.

同文化都有好大影響. 好簡單, 我細個想玩板仔,桌球,俾屋企人話啲人雜同讀唔成書先會玩; 想玩滑浪又話危險, 咁仲有其他話冇錢,或佔太多時間.

我唔覺得得我有咁嘅經歷

係外國讀中小學已經贏咗一大截
得閒去世界級博物館，學校旅行去唔邊個國家或者國內唔知邊個town
外語又要學幾種
PE 堂划艇獨木舟滑雪
課外活動又無限種任你簡

香港一般人唔會有呢啲機會，係香港既環境造成香港人好廢。

但香港人搵錢好叻係真，但係外國，福利比較好，錢相對無咁重要

巴打所言甚是
不過香港女仔唔會認自己有優勢，佢地會話女仔係弱者

運動玩到出賽，又夾band考試
又研究煮野食咖啡，又ig page
又鍾意睇書，依家又試創業
唔係話質疑你
但有個疑問，你有咁多時間同精神咩？

樓主淨係叫人溝外國囡

又唔提供方法

呢啲優勢咪佢口中所講嘅男仔畀㗎囉，叫佢地班二五仔支持返你哋男仔嘅陣營，咁我哋咪冇優勢

Agree

其實有冇諗過純係 culture shock?

後生男多女少
一切都係demand and supply既問題

但香港人唔廢，只不過香港容不下佢地，好多出左去外國發展

你岩，香港都有好多叻人。

其實廢或者叻都好，最緊要得閒自我反思咁個人先會有進步。

同星座撚冇分別
都係所謂嘅統計學

就算唔養都俾大部分錢啦

你講緊o既係溝，我講緊o既係兩個人可唔可以長遠走落去
其實，溝女好易架咋，長遠無錢點一齊？要條女倒貼你一世？

點解男人可以貼女人一世,女人唔可以倒貼男人一世?

空穴來風未必無因

本身男女有別，男人會大量過女人好多

女朋友同老婆兩回事呀, 做左老婆,尤其生左仔之後, 會肯付出好多

咁女人要學下大量喇

溝大陸妹先難度低

港女noted with thanks

親子王國大把呢啲討論，啲C9話4M唔夠喎！話嚟緊廿年儲唔到咁多錢唔敢結婚生仔。

睇嚟你都係讀independent school 先有咁多嘢玩啫， state school 邊有？
一般鬼仔冇咁有錢㗎！

香港出世, 去咗外國差唔多5年, 年半前有事返嚟開始長住香港

住係香港嘅就注重你嘅知迅/來往/金錢
而好明顯你係用咗香港嘅標準行量外國人

外國人注重活得快樂/生存技巧
對佢哋離講知迅算係咩？

咁你自己都講出你問題
係圈子細都唔想識新人, 而唔係無男肯追你

明白未????

香港講能力值咪即係講人工
一個咁物質/銅臭既社會唔講錢，唔通同你一齊講咩alpha beta咩

所以咪話你係坊間個9成弱雞廢柴beta渣撚男囉，永遠係段關係將自己擺落去interviewee度，條女次撚次都做你面試官，你永續要用錢要用物質要show你有乜乜77優勢優勝之處去討好條女，成個flow係無錯，呢個社會係需要你呢d咁既廢男幫d閪女埋單，但係我都要屌你老母搞撚到男女感情風氣禮樂崩壞，造就大量閪女流出市場

你智力嚴重偏低唔夠足以理解我講乜，窮得只剩下臭錢，緊係唔明咩叫能力值啦，講有錢實有人有錢過你，咁你一直用錢溝女，到左某日有個比你更有錢既仔溝你條女咁你咪唔好撚喊囉
所以咪話你係坊間個9成弱雞廢柴beta渣撚男囉，永遠係段關係將自己擺落去interviewee度，條女次撚次都做你面試官，你永續要用錢要用物質要show你有乜乜77優勢優勝之處去討好條女，成個flow係無錯，呢個社會係需要你呢d咁既廢男幫d閪女埋單，但係我都要屌你老母搞撚到男女感情風氣禮樂崩壞，造就大量閪女流出市場

你食軟飯食到痴左線

你做士兵做到拎白卡，我就食軟飯食到拎黑卡，講完

我無唔明白，一直都好清楚，而家單身仲係一個conscious decision黎。
另，而家單身唔代表無人追，亦唔代表身邊無男性朋友分享佢地嘅兩性觀感情觀，亦唔可以排除我之前嘅經歷。

好似你咁既弱智仔講嘢，我作為正常人又點會理解到？
講嘢講到1999又紅字highlight扮有point
你係咪9錢1心啲fd嚟？

唔使同佢講咁多，直接完全封鎖佢就啱架啦

快d封9我啦屌你老母臭西 唔撚想見到你呢d不撚知所謂既不撚正常人類 價值觀唔同溝通唔到 你咪繼續做你既士兵去跪地餵豬乸養大臭閪 關我撚事咩

快封啦屌 唔好要我㩒制 唔撚想曬時間封鎖你呢d低智人形生物 無料仲要衝出黎7 快d封9我 然後你咪繼續做你既士兵去跪地餵「女神」豬乸養大臭閪囉 關我撚事咩

無人叫你溝靚女
自己一般般咪識番D一般般既女仔

咁我又唔buy(無關性別）
普遍既外國人生活都比較簡約（相對地亦易d滿足，除非係對公義問題）。

香港人好有種「知下睇下都好呀」既熱情，加埋個個每日睡眠連6個鐘都應該唔洗，頂多係第二日返工呻眼訓，但依然可以日日如是咁長期keep住，接收資訊既時間都多外國人好多。

我識既人多數講軍事，政治，歷史，錶，鋼筆，明星，電影，外國劇，香水 ，youtube熱門 channel，餐廳，玩樂好去處...etc, 都總會有d認識。雖然真係好熟既只係少數，但基本上由國家大事類至個人品味，再去到娛樂等等，最最最低限都會有聽過，知道基本野，見多識廣到我個人都自卑曬。

我自己真係無咁既興趣樣樣都睇（因為無興趣，就算睇左都唔會記得）

加tg

獨立有主見反而係美帝女性同好多港女既優點來

不過有樣野我可以開全世界發達國家女性既地圖炮，就係好大部份都會打壓老公買遊戲機/玩具（如氣槍，模型）既人權

個個男人買呢d野都話要「過海關」（老婆）

宜家好多地方嘅女性都獨立自主啦

不了 加嚟jm9

我同意
西方國家既人真係咩都識d
香港人識既野, 講既野好窄

我講既係相反，覺得西方人反而生活簡單無港人見識咁多喎

其實月入2萬普通樣現實都好易溝到女，唔好信咁多連登仔話咩月入冇5萬都唔敢溝女

你好彩識到班唔nerdy既咪可以傾下呢啲topic囉
其實無話自唔自卑，簡簡單單仲好

反而香港人諗野太複雜，又懶認真咁
一係就吃喝玩樂，一係就「沉重topic」，冇中間
吃喝玩樂大家都係鳩噏多，冇咩顧慮
要講「沉重topic」就變左學術討論
要有strong evidence，要quote呢個果個
如果唔係就等變互屌，完全冇哂趣味

到最後，大多數人為左冇咁大壓力，咪唯有只講吃喝玩樂
點知只講吃喝玩樂都會畀人批鬥話無知
唔講嘢/少講野又話你唔social or 毒
根本成個社會啲人都好撚harsh

簡簡單單會係香港社會變左最底層。
先唔討論甚麼二世祖太子女，呢d係極少數exceptional case,無咩討論價值

但一般跌招牌會打死幾十人件既普通人，簡單既男既故然會無囡睇中，簡單既女好多時亦只會被當呃蝦條對象。

因為多數香港人一係真心有興趣，不停增廣見聞同時好enjoy（其實我覺得呢個case係比較多,畢竟正常人梗有幾樣興趣，係即使做得辛苦都會開心，比如運動，行山，整野食，學語言，去落後國家窮遊體驗），一係即使好難受都要迫自己去咁做，等人生CV唔好輸太多。
西方人可能比例上鄉村人無咁少，所以生活簡單既人比例上會多少少。打個比喻一個住美國小城鎮既人，生活平淡可能唔出奇，但香港人生活咁平淡應該全港當你死毒L/毒女。
當然有人會話果個美國小城居民連學野機會都少，香港人咁多喎，自己唔把握有咩好講？咁講完全正確，不過相對地，就係果個香港人被迫要係咁花心力「把握機會」。

有冇諗過係迎合緊社會期望only？
簡單啲講，你唔想比人標籤/批鬥，就會乖乖地跟大隊，個個都一式一樣咁
咁不如擺多啲資源研究下humanoid點樣取代真人仲好，反正都係倒模

生活喺香港冇乜精神自由

講得好中

係，同根本唔使用依啲野去定廢或叻。

個22歲係有家庭背境優勢, 係外國浸個同屋企有錢比佢學野,好似另一巴打咁講,你估個個美帝嘅22歲都有直升機牌?

冇家庭負擔，後生，有屋企做後盾，要冒險同創業，有幾難

仲有佢成長期係外國，返香港同他同年紀人傾唔到計正常，仲未計有部分reverse culture shock.佢覺得自己比起一般係香港同年紀人"特別"都係正常，希望佢唔好咁離地同自大，一野話人完全無自己興趣同personality (都唔知佢點識人)

不過佢先得個２２歲，屋企有錢係佢幸褔，同佢都有努力，我唔想太mean

咁佢又冇話全部同時做

佢可能真係好勁，不過運動音樂依啲，一般係美國啲細路又好多都可以係咁，最多level唔同

# 運動玩到出賽: 中小學啲ＰＥ已有好多當係揀明日奧運之星，好多操練同比賽 (識人當年係奧運青年組)

# 夾band: 可能文化原因，好多friend都夾band，或只少玩結他，大把 gig

咁你搵到又靚又瘦底大波又性格好？

其實唔係「你同女仔講幾句，個女仔就以為你想屌佢」

而係「女仔同男仔玩得埋，其他人就會話佢收兵」

我中學就係俾人咁講最後無左個fd

其實無必要溝女

agger

眼見香港越來越多負面標籤，
例如以前會串人「kai子」(但都會有種可愛味道、玩玩下)，
去到現家串人會講「宅毒柒摺kam」（堅踩鳩人唔再比面）
相反正面標籤就越來越少人講。

就咁睇返又真係幾harsh，不過喱層可能同香港社會狀況更替有關。
香港人越來越受中國人壓迫，生命困苦，政治現況又灰暗

香港人越來越受中國人壓迫仲要對自己人harsh?

港男應該學下白人男人咁,係自己國家搵唔到女咪走去D遠東窮國搵女lo,你唔好以為鬼妹唔拜金呀,揀另一半點會唔睇條件,你揀人人揀你,average既女人睇唔起average既男人,average既男人又覺得自己國家入D女人性價比太低,港男呢就局限住自己一定要搵港女,老一輩仲會去搵大陸妹,依加都少左.白鬼佬呢?直程走去地球另一面搵女.有大把男人知道自己可以走去遠東窮國做皇帝,寧願娶D自己都唔覺得靚既異族女人做老婆,理得係港女,賓妹定泰妹,仲洗咁辛苦娶自己國家D女人? 所以鬼妹結婚又唔洗男方出禮金,又要女方負責搞婚禮都咁開心,因為結到婚已經好難得

港男既然覺得港女拜金,唔值依個價,咁就唔好又要屌又要食,應該有骨氣D去D窮國搵女,以你一個香港人既生活水平同經濟能力,對D東南亞既女黎講一定見得下人啦. 如果你唔鐘意港女又拜金又平胸身高仲矮過賓妹,咁就自己做大個餅,順便幫香港人既gene pool加入D東南亞既大波基因,造福下一代

你唔好畫地自限,嫌棄東南亞女人,白鬼作為世上實力最強大既人種,人地都唔介意周圍去屌女,係人地眼中同黃種人混血,同係我地眼中同菲律賓人同呀差混血冇咩分別架咋. 香港人既血統唔係特別高貴,唔好睇唔起人地啦,人地起碼係主權國家先

試過同兩個台妹拍拖

溝支妹北姑容易Ｄ，好食夾大件！

呢篇所有香港男人都應該要睇

香港人特色
環境差都要鬥高低，等自己好過啲

無可否認你係勁既 但老實講 你呢啲興趣同經歷真係要好多錢先可以有
你試諗下有邊樣唔係你父母出錢
出國讀書 旅行 渣直升機 樣樣都係錢 閒閒地都百幾萬
我自己去踩車流浪一年都要自己慢慢儲錢先得 返到黎都係要繼續返工儲錢做自己想做既野

just be humble

嗱，我就好欣賞你呢有主見又叻既D女人既，但現實圈子唔多覺有呢D女

而我身邊男士欣賞我嘅，都係欣賞還欣賞，唔會想我做佢地女朋友

竟然係咁 最好唔好太care其他人點睇，姐係例如話：搵得少過條女啊，點點點啊果D。

拍拖係兩個人既事，前提係你唔會太aggreesive或者會比說話條仔聽，咁就冇相處上既問題。

唉我好想係現實遇到你呢類女人，我覺得好有魅力 唔知幾時先會遇到

我完全唔會講呢啲傷人自尊心嘅嘢，重點係我自己都唔介意。兩個人拍得拖最重要都係要過電，相處上夾到，睇法一致姐。可惜我唔介意時，男方都介意。

男仔介意係一聽到你搵50K既時候就比說話你聽定係話去到有機會發展果時先突然自卑然後自己quit？

我唔會主動講自己搵幾多錢，更加唔會問人搵幾多錢。通常係相處落傾開計，就會話我係「好」女仔，叻女仔，然後就會慢慢變咗只係做朋友

咁你個樣點？ 會唔會係果D一見到已經唔想發展果類？ 衰D講句男人都係睇樣，樣太衰識飛都冇人想知

可唔可以排隊做你男朋友

其實香港人因為歷史同身份認同關係
所以一直都有接受世界各地嘅資訊
而且仲要唔少

去美國幾年 教politics 嘅prof 好好奇點解我作為一個香港人會識咁多歐美歷史

美國啲local真係會離譜到貨幣上面個人係邊個都唔知
嗰時仲係奧巴馬做總統 佢哋有啲人連副總統係邊個都嗰係個個答得出

唔係話所有美國人都蠢 又唔係話香港人特別叻
但你又唔洗妄自菲薄
見識呢啲嘢你肯去學 多多少少都會有
加油啦 Ching

會唔會係你性格都太強勢搵錢多我覺得都唔係卻步既原因

簡單d諗
你溝得掂港女 你乜女都搞得掂

唔洗嘥力打咁多野

其實我覺得反而係因為經濟獨立嘅女人無咁依賴男人
變相佢地唔會好似其他女人咁急住泊個好碼頭
經濟獨立令佢地有條件等
寧願一直等到自己遇到一個合適嘅男人

但問題係追求者唔會陪佢一齊等
見到對方唔畀任何signal.完全無意思同自己發展
自自然然就會放棄,將佢當係普通朋友

客觀講（雖然無相無人證都係會被人話主觀），我自已覺得我外表係中上嘅，起碼五官端正，牙齒整齊潔白，身材中等，皮膚就係全身最自豪嘅地方。而啲人都會話我係靚女，唔係瞬眼嬌個種啦，不過可能個樣比較高冷（係，貼地啲講係resting bitch face)

同意。有男仔（當時讀緊醫）曾經話做咗醫生後會比哂成份糧我，叫我同佢拍拖，我覺得好反感，當然拒絕左。我感情觀其中一個坐右銘係弱水三千 只取一瓢飲。

我諗都係，有時太有主見就係俾人感覺太強勢同唔溫柔

就咁睇似係性格方面，我估你好有主見，唔中意乜都求求其其果D人，當然如果你下下bitch face咁係人都唔想同你講太多 咁你對男人有冇咩特別要求？

港女：其實無必要媾港男

某班連登仔：洋腸雞！人地當你免費公廁 咋

絲平時會用幾多時間去了解一個男仔？
I mean 真係會了解人地想法 深入嗰種
定係多數一兩次就落閘？

我對人類好有興趣，不論男女，所以好鍾意深入了解人反而俾男仔話驚同我講嘢，因為會俾我睇穿佢諗咩

笑了 同你性格似 不過我係男

我係好有主見，不過都係律己以嚴，待人以寬，所以自己做嘢要好有條理好妥貼，通常正正因為咁而自己攬哂啲嘢上身做，唔求人唔會叫人幫。同埋我個人好爽直，可能就係咁俾人覺得好唔女人 我係resting bitch face 姐，同朋友相處係好熱情嘅

我都覺得自己都唔係典型「女人」性格

我覺得唔關性別事
而係我哋理性嗰part遠大過感性
即係例如理性同感性比例九比一（極端咁講）

我身邊都有幾個女性朋友都係咁
係會嚇親身邊男仔嘅
不過佢地都搵到一啲好成熟嘅男仔一齊

No offense 介意可以唔答 絲你幾大？

啱！我都唔鍾意性別化啲嘢，所以我用引號括起「女人」。

我唔一定要拍拖結婚，單身都可以好快樂，單身有單身嘅好，有伴有有伴嘅好，無運無緣就唔洗強求，做人自重自愛就得。

我心理年齡好老實際年齡就唔自爆啦，只可以話唔係靚妹仔啦

我有個女同事同你講既野係一模一樣，我都幾appreciate佢呢種唔計較既性格，佢已經結左婚，所以你呢類女人一樣有男fans，睇你遇唔遇到，祝你好運

呢位巴打最後嗰幾句真係好好，好多人都唔會有勇氣admit自己問題，餐餐都唔撚認，一啲承擔都冇，仲要改都唔改呢吓真係好有問題，好欣賞西坐巴打

利申： 做錯嘢我會認，我寧願認錯都唔會為咗個面而歪曲事實